今日d散水post都離奇多正皮

如果你係鬼 我dllm
如果你係因為尋日or呢排發生好多事 令到你有愧疚感 想手足平安 都請你唔好亂散播散水消息（尤其大量消息都未fc）

做冷氣軍事貿然叫散水 唔理你係咪好心 你都令現場參加者多咗一重被分化/減員從而被圍捕ge風險
唔好好心做壞事

現場事 現場決定

推

輕輕一推

[極重要] 點解要走

呢d野現場巴絲都識 代距地講句thanks for the info又點話